呢單野除左男女主角之外係咪仲有個人要出黎認錯

講緊麥玲玲呀
呢兩年都批呢pair會結婚
結果呢？ 比你燈中散埋就有份

正神棍。留名睇條神棍潛一排又出返黎hehehaha扮唔記自己講過 又出黎cap水 昆錢

有咩無可能？安心兩個大欖都扯唔埋都咁，話唔定奶麥講中

傻啦,跟手就話出粒乜星,
搞到佢地有條刺,佢地要分開,都係命中注定
而馬明會係X年之後可能有段姻緣結婚,抱得美人歸,幸福快樂咁生活

大細圍都買曬
又批中

英女皇大富大貴，衣食無憂